韓索網紅獲1400萬打賞 由驚訝到爆喊引熱議

韓國近年不少網紅都活躍於YouTube及做直播主吸金，當中在韓國網站AfreecaTV更有不少直播主、BJ人氣爆燈，他們靠網上直播大搵真銀。近日一名美女BJ安可（音譯）在直播途中獲得價值20億韓圜（約1,410萬港元）的2千萬個氣球打賞，當中她直播時的表情由驚訝到失落，因而成為網民熱烈的討論對象。

如中六合彩
BJ安可日前做直播時，突然有一名fans向她送了2,055萬4,432個氣球打賞，由於氣球數量換算成現金的話，總值超過20億韓圜的鉅額，所以即時讓所有網民大吃一驚。而BJ安可自己看到氣球數量後，似乎都難以置信地睜大了眼睛，表示驚訝，並好久都未能說出話來，驚慌得眨了眨眼睛，十足十中了六合彩一樣。不過其後AfreecaTV方面作出更正，指是數量顯示的錯誤，令BJ安可即時失落得流下眼淚來。最後BJ安可更哭着說：「真煩人。」但還是為了其他觀眾於直播中認真跳舞，吸引了網民的視線。

咁就發達 個個毒撚都識佢
會唔會俾人打劫 捉返去強姦

CHING閱讀理解拎5**????

會考零分
睇到啦

睇到啦⋯⋯依家

會唔會比個平台食夾棍

有呢個可能

事實好明顯係真係有有錢仔課左咁多，不過個platform 食曬，再話係bug. 賭場都成日用lee 招，server 收到幾多錢做自動計，好簡單既加減，點會有機會錯？

有可能喎
同佢講句顯示錯誤就搞掂

低能!

香港電子雞要賣幾多相先有1400萬港元課金

呢次冇可能喎，因為直播黎，如果果條友課左咁多成個過程結局係咁課果個一定出聲佢真係課左咁多

個平台唔識block account?

同你一樣低能兒童
其實我睇哂內文但自我過濾啲字

佢會唔會比人打劫我唔知
淨係知你打劫左個post

你唔好話個平台直頭殺人滅口

渣ja

雞永遠都係雞

佢係有少少智力障礙

我係樓主fans
基本上都見到我

咁其實係幾多姐 講D唔講D

韓國電子雞好做過香港電子雞

好兄弟

手足

再肯露多d

咁個有錢仔有睇直播會唔知比人食夾棍

一定會食架啦，唔係d平台賺咩？

條友都傻下傻下 咁有錢都敢得罪
隨時買起間公司都得

千幾萬鐘培生都課唔出

一個人淨係可以喺果個平台講野？

我又覺得唔洗咁wo
正如好多人話六合彩都要做馬一樣佢地唔知六合彩如果馬會冇賺已經係新聞黎，次次六合彩就賺錢洗鬼做馬咩
正如依d平台我諗長遠收入都唔止1400萬，唔洗咁樣做壞自己

分分鐘有個有錢佬按錯平台食撚晒

睇咗索韓紅獲1400萬打賞

港女個啲冇啲誠意 收收皮啦
人地做直播難做好多

幅圖donate左 2千萬韓幣咋喎 13萬3千港紙左右

唔會啦 如果食夾棍嘅話
送野嗰條毒能實出來屌人

一粒氣球=100韓圜

成千萬 包成年屌都得啦 仲課金

你覺得一個隨手可以揼幾千萬出嚟嘅人
會搞唔掂個平台咩

岩呀如果佢真係咁課課得一次就有第二次，呢啲好似係同播主平分，個平台會唔會咁on9咁樣搞鳩自己同個搵錢工具再搞走埋個老闆

個系統唔似官方 似台灣歐付寶多啲

好似只接受官方donation 唔似twitch有其他donate方法

Youtube都收30%

開心啦成為熱門啦!但連片都無段點睇個變化呀?????

有錢邊有唔接收 要你唔可以其他網站直播就有

懶醒

睇錯咗韓紅....